奶共名單

開番個名單比你地
邊個無表態既都係奶共

黃子華
达哥

請提出
利申：支持69

其實邊個發起 無表態=奶共
睇返呢兩日 頭一兩個達哥post都搵唔到

cctvb所有藝員